北角都出現白衫人，港島CCL唔知會點呢

威

北角海璇開放式戶1,175萬售 呎價4.1萬創港島東同類新高